最強茶記炒蛋

四季常餐 @ 中環

炒蛋多士

炒蛋鮮嫩，蛋汁豐富，牛油香突出，生熟度啱啱好，質感輕盈軟滑 諗返起仲有啲回味

多士鬆軟帶牛奶香，外層焦脆而唔會過硬或者𠝹口，水準中上

其他嘢食只係一般貨色，不過不失，唔食都無損失

結論: 點解炒蛋可以咁撚好食?

落雨仲叫炒蛋!?

咪L幫手吹啦 最多咪同華星澳牛差唔多

搞到又勁多人去食 去打卡

真係好食過華星同澳牛

一定唔會試

巴打有咩推介

係滑但好撚多調味 唔係好食到蛋香

屌! 依家行貨野都要特登去揾黎食，劣食多過乜，先抬咗d星級茶記出黎